柴灣街坊圍屌新移民

加埋之前荃灣小巴乘客怒屌打尖大媽單嘢
覺得香港仲有救
好撚感動

香港人又未富先驕
一於去祖國嘅論壇公審佢哋
杯葛香港

個張字爭幾劃都好意思整個殘體字出黎

支那文化真係俾智障學